Sonoma Market - O MELHOR DA COMIDA E BEBIDA AO SEU ALCANCE.

O primeiro marketplace digital de bebidas e alimentos de alta qualidade. Nossa plataforma conecta as melhores vinícolas nacionais, importadoras especializadas, produtores de alimentos orgânicos e marcas premium com clientes que prezam por uma curadoria de alta qualidade e a conveniência de uma entrega rápida e eficiente.

+2MILHÕES
DE PRODUTOS ENTREGUES

+10 MIL
PRODUTOS DESTACADOS

ENTREGA 90MIN
EXPRESSA PARA GRANDE SP*

História da marca

<p><a href="https://www.sonoma.com.br/">A MELHOR CURADORIA DE VINHOS DO BRASIL</a></p>
Nasceu em 2013, um startup liderado pelo empresário californiano Alykhan Karim. Com a missão de criar a melhor curadoria de vinhos online do Brasil do mundo de vinho, a empresa se tornou referência no ramo como e-commerce e depois como importadora, com uma seleção de rótulos de alta qualidade e parcerias com 100’s de vinícolas nacionais e internacionais.

Apesar do crescimento da empresa e melhoria continua da sua curadoria, em 2015 a empresa começou a sentir os efeitos da crise econômica no país. Com um caminho dificultado pela mudança do cenário econômico, a empresa encerrou suas operações em 2016. A jornada parecia ter terminado.

A plataforma marketplace
NASCE SONOMA MARKET

Em 2018 Alykhan Karim voltou ao Brasil com uma ideia mais ambiciosa.

Há uns anos começou uma revolução no Brasil. Excelentes produtores de queijos da Serra Mantiqueira, novas marcas de chocolate artesanal da Bahia, vinhos premium feitos no interior de São Paulo, gins artesanais, e tantos outros produtos novos, importados e nacionais, começaram a ficar cada vez mais disponíveis no Brasil.

Porém, com pouca possibilidade de entrar na cadeia comercial dos grandes supermercados, e perdidos nas gôndolas dos grandes marketplaces do país, ficava cada vez mais difícil conectar estes produtores, importadores e distribuidores aos clientes interessados em uma ampla curadoria de alimentos e bebidas de alta qualidade.

Em vez de tentar construir o melhor trem, perguntou-se se não seria possível construir os trilhos. Foi o nascimento do Sonoma Market.

Aportou a marca Sonoma em uma nova empresa e, junto com co-fundadores Gianni Sgai e Bruno Godoy, começou a fortalecer dezenas de parcerias comerciais e desenvolver a plataforma marketplace que virou a empresa atual.

Contato<br>
Sonoma Market Ltda.<br>
Whatsapp (11) 9.8458-0285<br>
Comercial (11) 4280-9371<br>
Comercial (11) 4839-1504<br>
Email: suporte@sonoma.com.br<br>
Web Site: https://www.sonoma.com.br/